28座大王係黃定藍？

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

黃啦
阿雞=叔一燒

拍反黑, 仲唔係藍

三個男主角都藍到黑

一定唔係藍到黑

講緊真人